【I/A】Brown Dust (3) - 提防假連登公會

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻?。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法（遊戲內建

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

【韓服圖鑑】

[/center]

提防假連登公會 3會同5會唔係連登仔開

屌 柒左

3完又3 周回開post

又[3]
柒到無眼睇

我以為睇錯，又係3

冰盾世界第一

申左lihkg6
ID: MGclip

第一廢

幾好J

留名

lm。
刷緊第17次#fs

屌 周回8輸左

炸死中間瑪麗亞秒塔
之後歌姬/輸出完場

去呢個post